鍘大dee 蛇係點樣最大？

A2345?

葵扇
10 j q k ace

此POST已完

Jqka2

鋤DEE呀仆街

12345 葵

唔識玩就返去玩飛行棋啦

23456 葵扇

又黎？

玩開都係 10 jack queen king ace 最大
因為最難砌，同埋犧牲隻ace wo

JQKA2

（2冇得同3係同一條蛇入面）

葵扇 10 j q k A

玩開就A2345最細，因為計蛇頭（火車頭），所以A當1計，DEE當2計。
最大係10JQKA，睇ACE頭

不過，各村鄉村各處例，人地話唔同玩法都可以就佢

鋤Dee 12345我犧牲左隻2喎 鋤dee咩牌最大？

咁34567咪打爆我條12345
邊個先打緊鄉村例呀

鋤大d 2係最大

我個時有問
最後大家傾掂，1 2 當係拎主導權既牌
放落同花順就睇返公仔同數字，同埋因應唔會有j q k 1 2 ，2就變得唔會值得加埋隻1或者自己做車頭，當然最雞既蛇一定係34567

細細個回憶黎

34567係高過12345
唔係逐張計係計蛇頭
你唔係咁計唔代表就無人咁計
一定要傾好先就唔洗嘈

月經

世界大戰抹黑宇宙了..

所以都係個句，打前傾掂先，最忌就係以為自己係咁，人地都要係咁，咁唸就係最on9

鋤dee不嬲都12345最大架啦
其他果d理撚得你由細玩到大又好
各處鄉村各處例又好
根本錯就係錯

畀埋維基畀你，你服未？

順子的比法：

香港順子的玩法先比最大的點數再比第二大的點數再比第三大的點數，此玩法亦為國際認可之玩法，如此類推：
23456 > 10JQKA > 910JQK > 8910JQ > 78910J > 678910 > 56789 > 45678 > 34567 > A2345
沒有JQKA2、QKA23、KA234這三種順子。

就算我係同維基一樣，但人地話唔係都可以，我可以跟人地咁玩。各處鄉村各處例就係咁解，唔係你一定岩哂

仆你個街 34567大過12345真係打左廿幾年啤牌第一次聽

維基 你上去改都得嫁

屌，睇番我同維基都唔同添，佢係23456最大，所以都係同人傾就最緊要，唔好自己一派之言同人嘈，同埋笑人就最唔岩

乜撚野鄉村例 錯就錯 岩就岩

你咁叻，下次你遇著有人同你唔同例，你咪同佢嘈囉

There are many variations on ranking straights, suit of last card is tie-breaker unless otherwise stated.
A-2-3-4-5 < 3-4-5-6-7 < ... < 10-J-Q-K-A < 2-3-4-5-6 (Singaporean variant)
3-4-5-6-7 < ... < 10-J-Q-K-A < A-2-3-4-5 < 2-3-4-5-6 (suit of 2 is tiebreaker; Malaysian variant)
3-4-5-6-7 < ... < 10-J-Q-K-A < J-Q-K-A-2 (Vietnamese & Indonesian variant)
3-4-5-6-7 < ... < 10-J-Q-K-A < 2-3-4-5-6 (Suit of 2 is tiebreaker) < A-2-3-4-5 (suit of 2 is tiebreaker; Hong Kong variant)

岩就岩錯就錯 錯就講到自己玩開=岩

唔好意思 我身邊未有人on9到34567大過12345
諗下都會明白鋤大dee 有dee一定係大 再數下一隻牌 同花個道理一樣

佢條村得4個人，鍾意點都得

Straight (also known as a snake in Cantonese or mokke in Malaysia): Any 5 cards in a sequence (but not all of the same suit). Rank is determined by the value of the biggest card, with the suit used only as a tie-breaker. Therefore 3-4-5-6-7 < 2-3-4-5-6, since 2 is considered the largest card in the 2-3-4-5-6 straight. The largest straight is 2-3-4-5-6, second A-2-3-4-5, third 10-J-Q-K-A while the smallest straight is 3-4-5-6-7.

嘈啦，繼續嘈，等睇你條傻狗第時出去撞版畀人屌，又番黎係度呻

中文版維基話A2345最細呀 你咁叻咪改番佢囉
跟住出去玩人地唔同就屌鳩到佢跟你為止

如果係咁你個世界都幾細，玩幾十年我真係咩怪人怪例都遇，我唯一唔會輸就係傾好同埋跟人地個例咁玩

係香港我好肯定大部份人玩開都係a2345係最大
咪撚拎d少數嚟講，我細個捉象棋鍾意玩飛象過河，唔通又可以叫啱？

笑撚左出聲 我未玩過唔係12345最大既鋤Dee
或者我未遇到你呢d大陸仔玩開34567大過12345

小心d 第時同人玩撞版
番大陸果陣

挫大dee

最大係dee

煙第二大

k>q>j....

同一數字睇花

同一條花睇數字

5條A

早兩三個月咪答咗囉 問問問

咁都要人教，邊條村呀

煙dee345細過34567

咁仲鋤條撚咩

12345最細
23456最大
34567第2細

咁攪笑既排法點講都講唔通啦

showhand

唔通又12345細過23456咩

先比點數

一樣點數就比花色，同花就最大

玩之前會講定
JQKA2 是否存在
如果係存在，佢就係最大（計點數）
如果不存在，A2345 就係最大

上面講緊蛇嘅情況 唔好會錯意

中文維基同英文維基又唔同
variation一大堆又唔係只有大陸唔同
無公認的國際規例
任何比賽都應該講明規例

咁的遊戲都咁認真係度嘈
唯有笑班傻仔係度坐井觀天

冇睇下套拉打基劍?
AKQJ10啦

老友 你住邊條村架？ 參唔參我玩？
我玩親都成日渣34567 45678

幫幫手帶我發達